
الفكرة

يقوم الموقع بحصر كل بيانات شركات السفر والسياحة المتخصصة في الحج والعمرة وتسجيل كافة بياناتها وعناوين الاتصال بها وتسجيل كل بيانات الفنادق وموقعها الجغرافي وصور للفندق وبياناته ، وأيضا بعد الفندق علي الحرم المكي وأيضا تفاصيل الحجوزات من ناحية السعر والتاريخ واسم الفندق المستضيف ونوع الغرفه

--

تسجيل بيانات المستخدمين

يتم التسجيل كل المستخدمين علي حد سواء

اسم المستخدم
كلمة المرور
الايميل
رقم الهاتف
*في حالة كان صاحب شركة يقوم بإنشاء طلب علي انه شركه ويقوم مدير الموقع بإعطاءه صلاحيات الشركات ، وفي حال كان وسيط يتم إعطاءوه صلاحيات الوسيط

تسجيل بيانات الفنادق

يتم تسجيل البيانات الخاصه بالفندق منها

اسم الفندق بالعربي والانجليزي
الموقع الجغرافي للفندق
هاتف الفندق
المسافه بالأمتار عن الحرم
صور للفندق
عدد نجوم الفندق
تسجيل بيانات الرحلات وأسعارها

يتم انشاء الرحله بكل تفاصيلها منها

اسم الفندق فى مكه وعدد الأيام فيها
اسم الفندق فى المدينه وعدد الأيام فيها
سعر الرحله + نوع العمله
سعر التذاكر والمواصلات + توع العمله
نوع الوجبات المدرجه مع الرحله
تاريخ الرحلات الموجوده
ملاحضات خاصه بالرحله
نوع الغرفه (ثنائية ، ثلاثية ، رباعية)
حجز رحله

بعد البحث من المستخدمين وفلترة النتائج يمكنه اختيار الرحله المطلوبه

رقم المستخدك
رقم الرحلة
تاريخ الحجز
عدد الحجوزات
ارسال بريد إلكتروني الي الشركة

بعد حجز رحلة من قبل المستخدم يتم ارسال بريد الكتروني الي الشركة مقدمه العرض فيها بيانات العميل الذي قام بالحجز ليتم الإتصال به وطلب التفاصيل الأخري

